有無人鍾意一個人靜靜地行山?

有無人鍾意一個人靜靜地行山?

行山可以點嘈

啲三五成群港女咪嘈

想睇bra top

有

一陣又準備一個人行

而家d熱門嘅山連weekday都多人

Agree. 一個人行，唔洗就其他人嘅步速，想跑就跑，想停就停
我自己行得多過同朋友行

自己行都係貪呢樣

唔建議一個人行山
基於安全考量
發生咩事嘅話 冇人照應
搵多個靜靜地嘅朋友一齊行啦

有人會一路行 一路開speaker播歌
當咗成個空間都係佢咁

唔係放假日都好難約人
如果一個人行都係行大路
真係有事都有人發現到自己

其實行大路，
周末多人到同你行商場差唔多

一個人先係真正享受自然環境

一個人上山
結果要一隊人抬你落山

今日先一個人行完
而家放緊大假應該會隔日就去行山

琴日行,都有唔少女仔著bra top
仲有d著緊身褲

我都覺得係！ 唔洗煩
熱天見到ｄ 溪間，仲可以拿水洗面洗身

個ｄ人最鬼煩

但依家連蚺蛇尖都排隊上。

一個人行d冷門既有d危險

都係搵個雞靜靜既腳友行好

行近既易既會一個人行

早2日行完 多人過街市

唔凍架？